# Juego Tenis

## Instrucciones
- Teclas w y s: Mover la raqueta 1 hacia arriba y hacia abajo
- Teclas o y l: Mover la raqueta 2 hacia arriba y hacia abajo

## La esfera va rebotando con las paredes y las raquetas. A medida que avanza la partida, el tamaño de la esfera va disminmuyendo.
